## Table des matières
1. [Informations](#informations)
2. [Technologies](#technologies)
3. [Installation](#installation)
4. [Utilisation](#utilisation)
5. [Attention](#attention)
6. [Crédit](#crédit)

# Mario en 2D
***
## Informations
***
- Création d'un jeu Mario en C# (2D).
- Utilisation de pixel art pour pouvoir mener à bien le projet.
- Gestion des différents objets sur le jeu.
- Script de vie des et de morts du personnage.
- Animation des différents mouvement et/ou action que le personnage va devoir effectuer.
## Technologies
***
Voici une liste des technologies utilisées :
* [Unity](https://unity.com/fr) : Version 2021.3.2f1
* [C#](https://docs.microsoft.com/fr-fr/dotnet/csharp/) : Version 10
* [Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/) : 1.70.2
## Installation
*** 
Version pour Windows
- Téléchargez les fichiers (https://github.com/lucas04200/Mario_App)
- Mettez les fichiers dans un dossier 
- Décompressez les fichiers
- Exécutez le programme : "Mario.exe"
***
Version pour MacOS 
- Téléchargez les fichiers (https://github.com/lucas04200/Mario_App)
- Mettez les fichiers dans un dossier 
- Décompressez les fichiers 
- Vous avez votre version dans le dossier : mario.app
# Utilisation
***
- Déplacement du personnage avec les flèches directionnelles et la barre espace !!! 
- Deux niveaux.
## Attention
***
il n'y a que deux niveaux de jeu 
## Crédit 
***
Lucas Dechavanne 
